# 蒼白球日誌0032_gpdiary0032_20191030 #

## 日期 Date ##

* 世界協調時間2019年(中華民國108年，令和1年)10月30日 / Unix 紀元 18199 日 / 星期三 / 蒼白球紀元第32日
* October 30, 2019 (UTC) / 18199 days since Unix Epoch / Wednesday / Globus Pallidum day 32
* 特殊註記:

## 年齡 Age ##

* 33 years 6 months 7 days old / 2 years 0 months 18 days after acquiring ROC Surgical Pathology Licence
* 33 歲 6 個月 7 天 / 成為病理專科醫師 2 年 0 個月 18 天

## 本文 Content ##

1. 久違的健身教練課

    因為各種繁重的腦力業務，跟教練請假了大概半個月吧，雖然說勉強回來上課了但是還是狀況很差，肌力大幅衰退。在狀況不好的時候，又看著健身房裡面那些練拳的，氣色很好的健壯青年正在聊著練拳的話題以及武館的各種八卦，實在是又羨慕跟嫉妒。畢竟我在在身體素質還沒養起來之前就先老去了，已經沒時間且來不及擠進健壯青年的荷爾蒙圈圈了，那個世界終究不是屬於我的。

    或許我的宿命就是在無盡的書面作業上面加速老去，從此變成被青年無視的人吧。有點遺憾，但也就這樣了。身體素質以外的能力是無法彌補身體素質的。

2. 今天早早把日誌完成的原因

    因為做一些有的沒有的(尤其是演出，我到底接那些事情幹嘛)，所以把所有切片都堆到這周了。因此我今天可能要工作到半夜兩點，然後明天早上七點又要去開會。在累倒之前先把日誌撇一撇。

3. 雜記:物價與其他[2]

    C院午餐72元(紫米飯，獅子頭，油菜花，杏鮑菇，然後忘記一種青菜)，忘記名字的烤餅攤鮪魚烤餅55元，很難喝又貴的仙草牛奶60元

## 注釋 Comment ##

[1] 新台幣計價。有關新台幣請參見蒼白球日誌0007。

## 附錄 Appendix ##
